如果有得比你經歷 你的名字 嘅故事，你想唔想？

唔知要過幾多年之後先搵到對方 中間嘅過程你成日覺得好似唔記得左啲野 成個人好怪
不斷咁搵佢 搵佢

定係你鐘意依家平凡嘅自己？

想 起碼叫有個人生目標

起碼有女先啦！

想 有得揸波波

有得揸大碌鳩

但 如果係隨機 換到肥婆點算

想，起馬有機會唔係A0
仲要有三葉

Why not

女主咁pure咁true 比我實狗衝

Sure

呢啲野相向嘅
如果條女隨機遇到你點算

不過條女應該俾好多男人食過了

yes

鄉下妹都比好多男人食過

想，起碼有機會唔洗死先

屌你老母唔使番工咩